Situation: 假設一名男人在籃球場打波被人強姦。

Situation:
假設一名男人在籃球場打波被人強姦。
1.會否有人出post提議
-男人呢，唔係話你唔可以唔著衫打波，著唔著衫打波係你嘅自由，但著番件衫就好似財不可以露眼一樣，明知你露哂肉可能會引人發罪，要識得保護自己囉。

2.在未知受害者衣著的情況下，會唔會又有連登巴打出post
-屌，條契弟打波肯定冇著衫先俾人姦啦
-打波唔著衫，根本搏屌啦
-打波唔著衫都預左俾人姦
-啲鴨著咁少搏俾人屌屎忽
-如果男朋友被人強姦完，總會唔會同佢一齊？
-介唔介意嫁一個俾人強姦過嘅男人
-菊花痕，公眾場所俾人姦竟然冇聲
-男人唔想俾人姦，唔好著得咁暴露
-呢d港男著到咁都係想俾人姦姐!!!!!!!!
-有冇人有強姦案男事主嘅ig/fb?
-條仔可能好撚好屌，但俾人強姦過，不了
-應合法化強姦唔著衫外出嘅男人
-強姦犯為香港女人出返口氣，值得尊敬

3.犯人死後，會否又comment:
-條仔都應該自殺, 之後兩家人幫佢地冥婚, 唔屌都屌左, 陰陽相隔好慘

-條仔好賤，搞到人自殺，真係衰過鴨

題外話
盡情享受毒撚logic:
-屌，d港男屌完全世界，做完蘭桂芳USB之後，咪又係搵d純情處女毒絲埋單
-唔係處黎講，好難信你唔係鴨囉
-香港搵處男起碼都要去小學
-追唔到嘅男人係鴨，去老蘭嘅男人係鴨，唔係處嘅男人係鴨，全個地球嘅男人都係鴨

樓豬打完篇文有冇笑

我只覺得我屎眼隱隱作痛

樓豬係咪覺得自己睇透一切

其實
冇腦既不如出少句聲啦

睇你篇野仲慘過睇呀輝

個人認為呢啲Logic先係冇腦，唔知你係咪其中一員呢？

點解男士可以露點賣廣告？ 女士唔得既？

你都on99
如果個男仔係大隻可能真係會挑起性慾
但索嘅女著得暴露係一定會挑起性慾
仲要生理結構問題男仔對處理性慾方面比女仔aggressive 好多
所以先咁強調女仔要保護自己
要自由就要付出代價
男女gene嘅差異冇可能改變
想著得暴露就要衡量風險
唔係話呢件事正確
向來法律都係懲治唔正確嘅嘢
但只限於懲治而唔係預防

實際講緊某啲人對於男女被強姦一事的差別對待，當男性被強姦，基本上少有人會話個男搏俾人屌，肯撚定係著得衫少，如果咁様講男受害者巴打會覺得唔恰當，又憑咩可以咁悔辱女受害人呢？

係有咁大分別架啦，男人同女人都入唔同廁所啦，有乜好嘈

嘩，就係呢種價值觀，連登啲言論一直停留起腦部未開登嘅質素

低質

你啲分手post最高質❤️

佢出事係因為夜返, 女日頭著得暴露都安全

事實係女姦男既情況十分十分少，如果有日依種情況多既時候，自然會有人提出

除左女姦男，總男姦男，任何性別的受害者都唔應該受到涼薄的言論傷害

大家咁話

個例子根本唔岩 適當時機適當場合 著返適當既衫有咩問題？
你話游水有人屌著得太暴露就話姐

夜返著多件衫d人都望少幾眼啦

啱ar

打波既人唔著衫唔會比人話搏屌，係因為打波既人一般都係有武力反抗。所以其實佢地係比包實哂既女人仲安全，而宜家鬧既只係佢地無自衛能力而又將自己身處係危險之中既女性。

到底有冇睇我上面打嘅嘢
女仔著得少布係必然會挑起男仔性慾增加風險（美極柒頭嗰啲唔計）
而男仔著得少布真係好少會特別令女仔性慾大增
多咗興趣係一定有

講真，男人俾人強姦。
我諗大部分人都只會笑，只少無女人俾人強姦咁多人同情
點解？

實際上外國已經有無數個研究與實例顯示，衣著與性罪行無直接關係。It’s not about sex, it’s about power.

除此之外，強姦犯可以係男可以係女嘅，不過大家似乎假定一定係女人

最重點討論嘅係如果將你哋用開嘅logic放喺男受害人身上(搏屌/抵死）係感覺唔合理嘅話，都無資格咁樣侮辱女性

樓主真絲

作為一個有女朋友嘅正常男人，真心睇唔過眼姐，班撚樣強姦案之後日日出post咁樣侮辱人，圍爐取暖，女仔遇到佢地真係家門不幸。
有正常價值觀就俾人當係真絲，你喜la

你果d叫正常價值觀
人唔笑狗都吠

叫人去夜街果陣著返多d布都有問題
你返去話你老母價值觀唔正常啦

開post話人哋係雞係正常價值觀
話受害者係搏屌係正常價值觀
唔係處就係雞係正常價值觀
將受害者起底係正常價值觀
開post討論如果女朋友被強姦仲要唔要佢係正常價值觀
係出強姦合法化係正常價值觀

你試吓同你老母講以上呢啲嘢，佢一定後悔山左你

我冇講過叫人去夜街嗰陣着多啲布係有問題，雖然外國已經有好多研究證明左衣着同埋被強姦嘅機率並無直接關係，我覺得善意嘅提醒並無不可，將責任歸起受害者上面絕對係一個唔恰當嘅邏輯。

除咗咁鍾意咬住第一點，大家對下面刻毒涼薄嘅言論係咪都覺得好撚正常，係咪覺得世界就應該係咁樣，係咪唔開名就可以喺電腦前面肆意妄為？

冇話唔得

好支持

樓主係ON9仔黎？

on9

收皮啦樓豬 睇死你係隻死狗公

你老母臭閪 呢條撚樣讀過書未 定係藍絲黎 就算連登安答要侮辱個男受害者都唔會用你呢d唔好笑唔夠賤格既說話黎恥笑個男受害者啦

樓主真人肯定係垃撚圾女人仔一件 比男人恰既賤種美極狗

如果係咪係囉，可惜唔係

收皮啦，冇point就攻擊性別,可惜我令你失望
你地真係冇得救

你有冇point就大家在心中啦 講埋d野都唔make sense 我就真係唔覺男人比人強姦會有比人侮辱既價值 男女之別都分唔清就縮返去你老母塊臭閪到啦 臭雞

幫你推一推 垃圾女人扮撚哂理性

算啦，佢地憎女人姐
你同佢地講logic係冇意義

點解你個topic要用假設？因為未發生過囉。 當女人着得少布而被人姦係先進，文明如香港(唔好拎班垃圾蝻同蝗出黎住，港人姦港女依然多過上面兩者姦港女)嘅地方都已經間唔中發生，而你個點解咁獨到嘅例子連發生都未發生過又姐係代表d咩？

"有正常logic"嘅你應該自己諗到嘅

Btw,呢位絲打有無讀過sex and gender

多謝你俾我知道總有正常人

咁多人面前你都敢犯罪應該係有精神病
結論：樓主有精神病

快啲叫啲女權撚支持下平等露點

冇logic學人講logic

其實人蠢唔係錯，但係唔好懶醒

發現無乜人真係有論點point by point 咁駁樓主

樓主中學畢業未?

係香港
男人比人強姦已經會比人笑死 唔關佢著咩衫事
咁先係真正既性別歧視

都無謂爭拗性別嘅問題，無知真係好可怕

師兄你講到你讀過咁喎，但係一睇你打嘅嘢就知道你冇常識啦，獨到嘅例子？發生都未發生過？你問得出講得出呢兩句都肯撚定你冇讀過啦，傻仔

讀多啲書，留意下時事，少啲有個冇腦嘅鍵盤戰士
睇下2016年政府統計處編製的《香港的女性及男性》

強姦受害人可是男可是女，唔是冇人強姦你就以為冇，犯罪者亦可是男可是女，咪傻鳩以為人係插頭

喂，如果你有讀過sex and gender ，你應該未retake完呢科，加油好嗎？

我肯定你未畢業，仲未放暑假喎你

傻鳩詳情請參考#53

Btw 有個point講得好好， 比人強姦唔關佢著咩衫事 終於有人feel 到唔make sense

當無知嘅人類無智力反駁人，就開始打稻草人，以為自己可以人身攻擊。
同埋，屌你老母，你睇唔撚到重點係話緊你地之前出啲post幾過份同涼薄。

53係點回應咗我 開個地圖炮算尻數？

介唔介意留份source for "衣著與強姦之關係"?
有d興趣睇下份research

你地覺得打啲野好無稽唔Make sense係好正常，因為係照copy 你地之前啲post ge格式，只係將女變做男，不過你地一世都學唔識將心比己架啦，成班毒燃繼續以為全世界女人係雞啦

TLDR

下？！ 上面d人睇唔明樓主係曲線？！

我想講，樓主好波

如果個男既俾人老強可能唔會恥笑wo我覺得

可能妒忌佢靚仔呢

你真係好撚7
男人老狗幾可打波會比人屌屎忽？
你出呢啲post屎忽痕？
無料就收番埋啦死雞

原來係咁

你都係收收皮啦
第一假設起籃球場純屬叫做近少少近日發生強姦案的性質，當然我推到最極端
第二你睇唔撚明我寫咩，都費事再應你

我都會叫我條女著多啲布，但如果有邊個冚家剷非禮佢，我會屌鳩個冚家剷而唔係鬧我女朋友
今日將個責任歸起受害者身上面都算啦，當你地憎撚晒全世界嘅女人，但係將受害人起底真係太撚仆街

樓豬嘅假設嚴重脫節社會現實。
呢個就係點解邏輯唔受社智重視嘅原因。
你講現實，佢同你講假設，又話你冇邏輯又話你智商低。
但自己提出嘅野同現存問題根本差好遠。

人地都廢事睬你。你自己繼續沈迷喺自己嘅思考領域入面啦，唔打攪你。

自

睇到打撚哂冷震

將所有野推到極致根本冇討論空間，就好似D女權即刻講係咪要包到伊斯蘭咁。
就咁將男同女掉轉完全冇意思，如果你假設一個女包到伊斯蘭咁都被人姦就可以屌打班冷血撚。
建議樓主追哂個POST佢
入面果句"兩性平權，是尊重和欣賞兩性差異，從而給予公平對待；而不是刻意消除兩性差異，追求給予相同對待；更加不是為女性爭取等同男性的權利，而同時保留女性優勢。"
同意將心比己係啱，但要睇情況，你冇可能叫個男人真正明白生仔黎M有幾痛一樣。你知個受害人好慘，你又明有幾慘?

我覺得只係出發點分別姐
樓主將用比較極端邏輯去思考件事
而樓上巴打用人道方向思考
兩個出發點都唔同咁拗就真係冇討論價值

樓主所講理想主義
可惜社會牽涉到人道根本冇可能行到咁理想

樓主個例子真係on9到極致

你想屌連登風氣差咪直接屌囉，我都覺得啲連登on9仔出post完全唔撚用腦，但你比埋啲完全唔會出現嘅假設叫人諗，都唔知做乜尻？

其實都冇話要咩理想，只係想啲仆街諗清楚自己屌受害人係雞個下有幾錯

樓主打完呢篇野，一定覺得自己好有批判性思考

我有睇過呢個post,原post打啲嘢同我價值觀冇抵觸，善意嘅提醒並冇不可

但班撚樣又起底又屌受害人真係此風不可長

樓主好波！！

樓主你好撚基，成日諗住屌男人屎眼，今日母親節，你唔好要老母擔心啦

Sorry我錯，我萬估不到連登仔冇腦，我又傻鳩同你地嘈，不過大家嘅回應夠做我份功課research 了，多謝各位鼎力支持，各位的回應冇令我失望

大家輕鬆自便。

班冷血毒撚死都話
唔合理/無稽啦梗係
唔講呢d mean嘢點洩平日俾港女蝦個d心頭之憤
同埋點證明到自己個d
與眾不同o既反社會人格
哎喲 我講咁多
d on 9父權撚會嬲
無嘢都係出返去先

⋯⋯⋯

智商低就當幫幫手摺埋啦 原本撐呢邊既都唔知點幫口 舉d例子柒到咁

😞🚬樓主做乜鳩

就係知道係曲線，因為條曲線串到自己所以嘈

反同？

講完一大堆野想表達乜?
連登實有人發表岸鳩言論
樓主第一日上網

叫你出夜街著多兩件衫唔好咁暴露都唔得😂到時比人姦咪撚冤呀女權撚

以為自己好好笑
其實狗屁不通

完全冇邏輯可言
結論係樓主係弱智
負皮上一頁

其實你啲所謂情況係不值一提，現實歸現實，你睇下會唔會有人話男人著得少會比人雞姦？女比人姦多定男？唔洗答我，現實世界已經比左答案你，呢個係生態，你打幾多以為好有道理既廢話都唔會改變到

樓主啲語氣肉酸到 唔夠人嘈又話咩你喜啦，又咩自便，但比人串親又反駁 你想點，又要扮看透，又要嬲豬

你咁嘅智商咩功課要做research 啊 咪出黎獻醜啦

唔該晒你幫我揾埋data 首先，我個例子係講緊你個乜籃球場冇着衫俾人強姦 算啦 係男人比人姦都當你啱啦好嗎？

睇番fig 8.15 ，從2008年試過有1宗男人被強姦後，從2009年2015年男人被強姦案嘅案例係0

強姦受害人可是男可是女？ 咪傻尻啦廢物